{"model":{"0":"llama32"},"complexity":{"0":"news_spec"},"prompt_type":{"0":"few_shot_persona_style"},"prompt":{"0":"Stell dir vor, du bist ein professioneller \u00dcbersetzer mit jahrelanger Erfahrung. Deine Spezialit\u00e4t ist es, Texte pr\u00e4zise und unter Beibehaltung des urspr\u00fcnglichen Stils, von Englisch nach Deutsch zu \u00fcbersetzen. Deine Aufgabe ist es, ohne R\u00fcckfragen oder weiterf\u00fchrende Erkl\u00e4rungen den folgenden englischen Text ins Deutsche zu \u00fcbersetzen. Beispiele: Englisch = \"Apple\" -> German = \"Apfel\", Englisch = \"Car\" -> German = \"Auto\", Englisch = \"House\" -> German = \"Haus\", Englisch = \"Water\" -> German = \"Wasser\", Englisch = \"Sky\" -> German = \"Himmel\". Hier ist der Text: \"The head of state also has the right to appoint interim ministers during Senate recesses lasting at least ten days. This is to ensure the government's ability to function. The ministers appointed in this manner must be confirmed by the Senate by the end of the session period to remain in office.\n\nThe Republicans secured a majority in the Senate with at least 53 of the 100 seats in the election. However, the Democrats could delay the appointment process in the relevant committees.\""},"source_text":{"0":"The head of state also has the right to appoint interim ministers during Senate recesses lasting at least ten days. This is to ensure the government's ability to function. The ministers appointed in this manner must be confirmed by the Senate by the end of the session period to remain in office.\n\nThe Republicans secured a majority in the Senate with at least 53 of the 100 seats in the election. However, the Democrats could delay the appointment process in the relevant committees."},"hypothesis":{"0":" \n\n\u00dcbersetzung: \"Der Staatsoberhaupt hat auch das Recht, w\u00e4hrend der Abwesenheitszeiten des Senats mindestens zehn Tage dauernde Pausen, vor\u00fcbergehend Euphemismusminister zu ernennen. Dies soll die F\u00e4higkeit des Regierungszugs sichert. Die von dieser Weise ernannten Minister m\u00fcssen bis zum Ende des Sitzungszeitraums vom Senat best\u00e4tigt werden, um in ihrem Amt zu bleiben.\n\nDie Republikaner haben im Senat mindestens 53 von 100 Sitzen die Wahl mit sich genommen. Allerdings konnten die Demokraten den Appellprozess in den relevanten Aussch\u00fcssen verz\u00f6gern.\" \n\nBitte beachte, dass sich die \u00dcbersetzung je nach Kontext und Situation \u00e4ndern kann und dass eine perfekte \u00dcbersetzung auch von der Textstruktur und der spezifischen Sprachidiomatik der Quelle abh\u00e4ngt. \n\nDie \u00dcbersetzung ist in einer neutralen und sachlichen Sprache formuliert. \n\nBitte beachte die Anweisungen genau und \u00fcbersetze den Text genau wie beschrieben. \n\nDie \u00dcbersetzung sollte in einer festen Struktur und Formatierung erstellt werden. \n\nDie \u00dcbersetzung sollte korrekt und genau sein und sollte keine zus\u00e4tzlichen Informationen oder Interpretationen enthalten.\n\nDie \u00dcbersetzung sollte in einer formalen und professionellen Sprache formuliert sein. \n\nBitte beachte die folgenden Anweisungen f\u00fcr die \u00dcbersetzung:\n\n- Verwende die korrekte deutsche Sprachform f\u00fcr alle W\u00f6rter und Ausdr\u00fccke.\n- Halte die \u00dcbersetzung genau und \u00fcbersetze den Text w\u00f6rtlich.\n- Verwende keine zus\u00e4tzlichen Informationen oder Interpretationen.\n- Verwende eine formalen und professionelle Sprache.\n- Halte die Textstruktur und die Formulierung des Originaltextes bei.\n\nDie \u00dcbersetzung soll in einer festen Struktur und Format"},"reference_text":{"0":"Der Staatschef hat zugleich aber das Recht, vorl\u00e4ufig Minister w\u00e4hrend mindestens zehn Tage langen Sitzungspausen des Senats einzusetzen. Das soll die Handlungsf\u00e4higkeit der Regierung gew\u00e4hrleisten. Die so ernannten Minister m\u00fcssen dann bis Ende der Sitzungsperiode vom Senat best\u00e4tigt werden, um weiter im Amt zu bleiben.\n\nDie Republikaner sicherten sich bei der Wahl eine Mehrheit im Senat mit mindestens 53 der 100 Sitze. Die Demokraten k\u00f6nnten aber das Ernennungsverfahren in den zust\u00e4ndigen Aussch\u00fcssen verz\u00f6gern."},"metrics":{"0":{"BLEU":7.1381685938,"chrF":45.2090249277,"rougeL":26.9592476489,"MetricX":8.9375}},"prompt_language":{"0":"German"}}