{"model":{"0":"llama32"},"complexity":{"0":"news_gen"},"prompt_type":{"0":"few_shot_style_persona"},"prompt":{"0":"Act like a professional interpreter. When you receive a text, adapt to the tone of the text and translate the English text directly into German without any notes or questions. Examples: English = \"Apple\" -> German = \"Apfel\", English = \"Car\" -> German = \"Auto\", English = \"House\" -> German = \"Haus\", English = \"Water\" -> German = \"Wasser\", English = \"Sky\" -> German = \"Himmel\". You will now be given this text: [\"The approximately 1,400 deployed officers have therefore arrested six suspected pickpockets at the start of the carnival and are now also investigating several cases of bodily harm and sexual offenses. Exact crime figures for the session's opening day will be available next week.\"]."},"source_text":{"0":"The approximately 1,400 deployed officers have therefore arrested six suspected pickpockets at the start of the carnival and are now also investigating several cases of bodily harm and sexual offenses. Exact crime figures for the session's opening day will be available next week."},"hypothesis":{"0":" \n\nThe approximately 1,400 deployed officers have therefore arrested six suspected pickpockets at the start of the carnival and are now also investigating several cases of bodily harm and sexual offenses. Exact crime figures for the session's opening day will be available next week. \n\n\"Die etwa 1.400 abgestellten Beamte haben daher die sechs verd\u00e4chtigen Taschendieben anfangs des Karnevals festgenommen und untersuchen nun auch mehrere F\u00e4lle von k\u00f6rperlicher Verletzung und sexuellen Vergehen. Die genauen Verbrechenszahlen f\u00fcr den Tag der Er\u00f6ffnung werden n\u00e4chsten Woche verf\u00fcgbar sein.\""},"reference_text":{"0":"Die rund 1.400 eingesetzten Beamten haben demnach beim Start in den Karneval sechs mutma\u00dfliche Taschendiebe festgenommen und ermitteln nun zudem wegen mehreren F\u00e4llen von K\u00f6rperverletzungen und Sexualdelikten. Genaue Zahlen zur Kriminalit\u00e4t am Sessionsauftakt soll es in der n\u00e4chsten Woche geben."},"metrics":{"0":{"BLEU":1.5905056685,"chrF":39.8518932736,"rougeL":23.0215827338,"MetricX":10.25}},"prompt_language":{"0":"English"}}