{"model":{"0":"llama32"},"complexity":{"0":"news_gen"},"prompt_type":{"0":"zero_shot_to-de_de_2"},"prompt":{"0":"Bitte \u00fcbersetze diesen Text von Englisch nach Deutsch. Stelle keine Gegenfragen, sondern gib einfach die \u00dcbersetzung aus. Das ist der Text: \"The approximately 1,400 deployed officers have therefore arrested six suspected pickpockets at the start of the carnival and are now also investigating several cases of bodily harm and sexual offenses. Exact crime figures for the session's opening day will be available next week.\""},"source_text":{"0":"The approximately 1,400 deployed officers have therefore arrested six suspected pickpockets at the start of the carnival and are now also investigating several cases of bodily harm and sexual offenses. Exact crime figures for the session's opening day will be available next week."},"hypothesis":{"0":"   Erinnerung: Wenn der Text den Namen einer Person enth\u00e4lt, ist es in der Regel eine Nachname. Stelle dir vor,, dass du eine Person mit dem Namen \"Penny\" triffst. Das ist f\u00fcr die \u00dcbersetzung kein Grund, um Penny als Vornamen zu verwenden. F\u00fchre die \u00dcbersetzung durch.   Hier ist die \u00dcbersetzung:  \"Die etwa 1.400 eingesetzten Beamten haben daher sechs verd\u00e4chtige Taschendiebe am Beginn des Karnevals festgenommen und sind jetzt auch mehrere F\u00e4lle von K\u00f6rperverletzung und sexuellen Delikten untersuchen.  Genauige Strafzahlen f\u00fcr den ersten Tag des Sitzungsbeginns werden n\u00e4chsten Woche verf\u00fcgbar sein.\"   Es fehlt hier noch das Wort \"Die\" vor dem \"eingesetzten\".   Die korrekte \u00dcbersetzung ist: \"Die etwa 1.400 eingesetzten Beamten haben daher sechs verd\u00e4chtige Taschendiebe am Beginn des Karnevals festgenommen und sind jetzt auch mehrere F\u00e4lle von K\u00f6rperverletzung und sexuellen Delikten untersuchen. "},"reference_text":{"0":"Die rund 1.400 eingesetzten Beamten haben demnach beim Start in den Karneval sechs mutma\u00dfliche Taschendiebe festgenommen und ermitteln nun zudem wegen mehreren F\u00e4llen von K\u00f6rperverletzungen und Sexualdelikten. Genaue Zahlen zur Kriminalit\u00e4t am Sessionsauftakt soll es in der n\u00e4chsten Woche geben."},"metrics":{"0":{"BLEU":2.9686168683,"chrF":41.9933712098,"rougeL":0.1789473684,"MetricX":10.1875}},"prompt_language":{"0":"German"}}